原來只要共你活一天 凡塵裡一切可以別掛念

原來海角天際亦會變
原來生過死過深愛亦無變

好歌

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

冰？

又叫春

唉 好sad

唯願在剩餘光線面前
留下兩眼為見你一面

樓主好廢 成日花心又深情

想念台妹了嗎

男人哭吧不是罪